點樣先知自己係咪bi

如題。

見到鍾意嘅同性，會有小小大腦觸電嘅感覺
會覺得佢笑起來好靚 好真
會在意佢眼前嘅自己
會對不經意嘅手臂接觸好敏感
會期待對方多啲接觸下我

但從來都無一種強烈想要保護對方
都無一種想錫對方或者想攬對方嘅感覺
雖然會好奇想試下

利申：鍾意嘅同性都唔熟

結論你係

呢啲唔係bi 只係佢吸引力太強 男女都對佢有好感 如果你真係bi 對方八両金咁都會有feel

格一次劍/ 磨一次豆腐咪知

好難寫個list話你中幾多就係bi咁
你覺得係未係
不過同意樓上如果只係特定一個女仔又好似唔算bi

去SOGO買野
你就知

絲

性慾
有時要上到床先知

我曾經都覺得自己係bi
心理上會好掛住某女
甚至會好留意佢嘅身體 覺得某個部分好正
不過其實係帶住欣賞美嘅眼光
唔係想同佢搞
後尾同某女一齊咗 上到床就發現 都係對男人先會有慾望

嗚 咁應該成世都唔洗知了 haha
覺得女仔應該唔特別鍾意做主動
所以應該都唔會夾了

唔通鍾意女人就會鍾意cat girl咩

我之前都有呢個疑問
不過無機會同中意既女仔一齊
根本無可能 人地直其他女仔我又唔中意
所以應該成世都唔會知